/\*

TASK 1

Создать класс, который отправляет AJAX запрос по адресу
`https://ajax.test-danit.com/api/swapi/films/`, получает список всех фильмов и
выводит названия на страницу в root.

\*/

/\*

TASK 2

Получить все планеты из киновселенной Star Wars
https://ajax.test-danit.com/api-pages/swapi.html

Вывести планеты списком в порядке уменьшения радиуса планеты. Реализовать через
класс.

TASK 3

Получить все фильмы из киновселенной Star Wars
https://ajax.test-danit.com/api-pages/swapi.html

Вывести списком названия фильмов и планеты, которые относятся к фильму.
Реализовать через класс.

\*/
